[有片] 鬼妹髮型師幫亞洲人剪頭髮, 手勢好過香港髮型師100倍

事實証明, 並唔係亞洲人髮質特別難搞,
而係技術問題.

外國髮型師唔止白人, 就算亞洲人髮型都OK

有錢剪得好㗎啦

係香港剪頭髮特別貴姐

呢個鬼妹收幾錢?

Your face

鬼佬真係好屈機

我反而覺得喺香港剪頭髮平

利申：外國JJ，有機會返香港嘅時候一定book定髮型師

始終歐美係髮型大國,
好多髮型學校,比賽, 品牌牌係歐美,
人地個風氣好啲, 平均水準一定好過香港

好撚普通咋喎
幫你整完唔係問題
你要自己喺屋企整得返先得㗎大佬
利申髮型師

係嘅，西人咩都好嘅，所以學到你地男嘅周圍揾人小，女嘅周圍比人小。

要一個頭唔柒，「洗剪吹Gel」缺一不可，剪只係其中一環，唔識吹唔識gel第二日起身都係一pat野

咁大整古要條友剪到top咁

問題係你剪衰左人地,
搞到人地個頭冇得救

以我經驗, 如果髮型師手勢好,
個客人自己都會易打理啲

搵黑人髮型師整油頭都有
剪得好好

你俾嗰條片，個亞洲佬個頭厚到咁
香港人死懶鬼
你叫佢日日起身吹頭
即係玩鳩佢啫

如果個頭剪得手勢好,
好簡單咁吹完, 都已經好睇,
GEL頭只係進一步美化,

以前係英國讀書
唔知點解有人傳開話鬼佬唔識剪亞洲人頭
每年一班班香港人新仔 去london 比人剪個幾廿年剪老土頭
仲要300幾港紙

幫襯D鬼佬好服務又健談都係200幾蚊

唔關厚唔厚事,係功力問題,
我剪過碎, 剪過厚,
但最重要既, 係髮型師剪得點

應該香港髮型師傳開,
佢地以為鬼佬唔熟悉亞洲人頭骨同髮質,

依樣真呀
多多自己剪得閪左
又瀨個頭d 頭髮亂鳩咁生

笑死
你睇個鬼婆吹咗幾耐先啦
你唔識自己set
剪到曉飛都冇用啦

其實你地啲香港髮型師,
不如轉行去選議員啦,
把口仲叻過剪頭髮,
剪衰左仲係勁多理由兜

香港多數一次過剪晒成個頭先造型
睇片係一路剪一路造型好唔同

你PO下你自己啲髮型作品,比大家對比下,
究竟你叻啲, 定係個Youtube Channel班鬼佬鬼妹叻啲

係澳洲搵開韓妹剪
真係高幾班
d韓妹仲要幾正

韓妹緊係正, 我都有搵,
佢地應該係INTERN,
韓國髮型屋有Intern制度,
會派啲岩岩入行髮型師, 去外國實習一兩年,
之後就回國

西班牙髮型師剪韓仔頭

睇你要咩服務

barcode頭男人
佢地又剪唔剪到

西班牙髮型師

膚色越深技術越差

屌你老母我要剪頭髮啊

西班牙髮型師剪亞洲STYLE髮型

你po呢d我全部都整到
問題係你自己返屋企整唔到

上面個頭定下面個頭

但呢條友長頭髮好睇d

我成日都望住鏡修剪頭髮
其實唔太難

起下樓豬底先啦

香港髮型師剪衰左理由:

1.你唔識吹頭
2.你唔識Gel頭
3. 你同參考圖有出入
4.你冇電髮/染髮/做Treatment
5.你冇用我地髮型屋既專用髮泥
6.你搵我電髮之前, 個頭一早傷左

我都係, 成日自己剪,
但後面真係難少少

香港濕熱 無造型可言

Lm

唔係歐美貴啲咩
聽個fd講去英國讀書
剪頭髮成50英鎊一次
不過好似會包埋有酒飲

第一條友個髮質係亞洲人勁常見
係極軟 幼 塌 超直的髮型 最差既齊哂
點解我會知 因為我都係咁
但佢頭型都係咁 唔會太圓 仲有得救
一大風少少個頭一定散同亂到仆街
而且執陰平時都好易變Barcode 因為額髮量唔夠
依種點都救唔到好多 一係好似佢咁短 一係留好長

第二三四條友唔使講
個樣本身唔差
髮量多太多倍 乜都唔落已經有弧度

外國jj表示剪開類似香港4 50蚊嗰啲快剪

哩啲大背頭 個個剪都一樣 都係用野GEL
好少見鬼佬會GEL頭個個剪好短求撚奇

從來都係技術問題
人哋韓國台灣整頭髮勁靚
真心深圳都唔差
係香港先咁垃圾 冇料到仲要呃人
放假相 hea你 收到貴一貴
究竟香港有冇好嘅髮型師

段片個亞洲人好鬼靚仔，輪廓五官突出，面形又靚，髮線完美，剪鬼佬頭當然好睇，大部份普通男仔都無呢啲條件，用啲蔭修飾下面形好啲

Agger

你剪個頭幾多錢呀？

淨係TOP個段已經你的樣子如何啦 靚仔剪乜都型，樣衰點剪都柒。

齋吹點計

呢個點睇?

事實亞人係做唔到C朗/bale前幾年個隻all back咁貼
最多似周柏豪個隻
但fading undercut 亞洲人其實都唔明顯

800$, 1300$, 550$, 200$ , 130$ 都試過

not free

咁你都幾慘
我免費幫你剪啦
你聽晚得唔得閒

因為亞洲人頭髮太粗太硬, 又會橫生
不過鬼佬幫亞洲人剪BARBER頭,
佢地都幾有研究心得, 剪得唔錯

剪下面個頭
巴打你啲性癖都幾獨特

剪龜頭髮幾錢

7. 總之你自己返屋企整唔到，唔係我剪得唔好

香港真正識吹頭既男仔應該少到仆街

啲靚仔不論濕左頭，初步吹乾左，到後尾剪完
天生頭型髮量，已經贏撚哂8成香港男士

少曲得黎係ALL BACK HOLD到
反觀香港好多人高額頭，頭髮唔夠，天氣又濕，頭髮多數太直
落重GEL又太顯眼，唔夠人玩架喇

點剪先型？

而家出去剪髮都唔期待佢剪得好，正正常常都ok了

睇佢背景個價錢牌, 呢個美國Barber師,
佢剪一次大約250$港幣

剪完都幾好睇，但點解一gel就出左事

有時60蚊速剪 仲好過200蚊指定師傅

印度人剪仲勁過香港d 法型屍

從來都是model的問題

樓上果d 咩道理：

拿，我幫你剪得咁型，都無用架啦，你番去都gel 唔番
都係剪個普普通通既，你番去鳩吹都得架喇。

因為個客唔識吹而剪個無咁型的頭？

睇嚟你冇睇過鳩毛村姑個post

想俾鬼妹摸頭

好簡單
樓主心中覺得好型嗰段片
平時一起身咪咁

外國髮型師要考牌香港唔洗

無撚gel頭呀

其實你哋喺香港都可以搵鬼佬剪
介紹你去toni & guy
睇吓係用家問題定香港髮型師問題囉

其實全世界都係咁 係土耳其特別有記憶 因為包埋按摩

利申 試過係歐美中東日台強國剪頭髮

崩撚晒 樓主真心覺得好睇咩

兒登仔比55蚊快剪但話人地剪得差
笑死人

抵過香港班紅海分割師

樓主幾時可以教我巴西焗油？

剪油頭 西裝頭呢啲可以去啲上海髮型屋剪 質素好過啲幾百蚊mk barber shop

我見好多間都執咗，一係去某酒店入面，但好貴

屌你老味連登仔係咪咩行業都要批判

彩虹村仲有一間 不過你要預咗衛生環境麻麻同溝通比啲耐性 始終啲師傅同設備都古董級
可以試埋手工剃鬚 幾正

你的樣子如何

香港班髮型師懶到仆街，剪個髮預半個鐘俾你，要剪多幾層layer已經屌鳩你，每次攞啲圖，就話個客自己吹唔返個頭，又話人哋就哂角度燈光影相落filter，總之得佢最叻但又剪唔到我想要嘅嘢
收錢又收得貴過人，飛去台灣剪，人哋態度好價錢正常又有功力，唔會下下屌鳩你，攞幅圖出嚟會俾意見研究點樣做到最似，仲要唔肯收貼士，香港俾20蚊洗頭仔都黑哂面咁

剪完好似生意失敗

好普通咋喎 香港大把髮型師剪到

等睇樓主話全港髮型師剪唔到

咁老實本身佢頭型頭髮靚剪咩都好睇

話香港ok個啲，
不如講個地址同師傅名出來介紹下

香港大把人剪到啦，鬼妹就有料 d 咩 ？

條女幾正
但剪得唔太掂

地中海禿頭有冇計剪靚啲

不如你依D剪髮佬開間Cafe啦
閒閒地等你 都等成粒鐘
剪剪下又走左去第度
開間CAFE有得鳩坐實賺

成個dai weijun 咁撚7

你去個d得剩係吹冇剪個隻就一定貴

問題係香港髮型師剪衰姐

我做開booking㗎喎
walk in唔接sor

ching係邊度剪髮？可以交流心得？

深圳其實唔差，服務更加比香港好好多，至少香港洗頭已經冇人地咁舒服 基本功都做唔好 剪髮好難好

深圳都唔會剪剪下走左去

深圳d場都係香港髮型師做教學
我有髮型師朋友成日上去教
d大陸仔好中意叫人乜乜老師

但深圳果d有心機好多

ching仲有冇炒股

鬼咩
深圳租金差咁遠
佢一日做3,4個客都搵到食啦分分鐘
梗係慢慢同你做
如果香港髮型師可以一日做3,4個客搵到食
有幾多人想一日剪10幾20個

利申搵唔到食

近排等侵侵當選再玩

日本剪頭髮最正

樓主不如影下自己個頭上黎
見你好大怨氣咁

長期搵開同一個髮形師
基本上去到唔駛講佢都知你鍾意咩style

你都cls我去barber shop 等到仆街
單剪唔洗頭都要30usd
仲要俾tips(15-20%)
香港又點會貴啊

日本剪過2次，感覺佢地唔係幾識剪slick back個d

成條片嘅重點係佢最後戴返嗰副眼鏡 一戴完即刻毒咗十倍

點解屌閪都要學西人
而唔係一代比一代自我約束力下降？
好多時社教化同食物都會影響

姐係放縱

其實男人搞個頭同女人化妝一樣道理，男人set好過頭，真係可以加好多分

試下搵個高額頭，闊面嘅嚟剪

之前去個一間係Covent garden 日本人開既salon
入面有個法國仔剪得好好，我buzz cut with high fade 剪咗我一個小時，好認真同細心，fading 都好自然。 30£only ，成個感覺都好啱啱好，雖然條友唔識英文

香港係handsome factory 剪同一個cut 收我$380 仲要唔包洗頭，20分鐘剪完，fade得好求其，好唔順眼，臨走仲要叫句 perfect 但一D都唔perfect

個barber 叫ball

求Covent garden salon名

本地都有個ig係 camelliatong7135

唔熟亞洲髮質係真，冇經驗嘅話真係會唔識

Ticro Salon
唔知個法國仔仲有冇做，上次係1月剪

呢個真係唔一定
幾舊水剪一次都可以剪到$50快剪咁
真係睇緣份